想做個統計有幾多人沖涼真係會摔屎眼？？

同條女拗緊，佢話邊會有人唔摔架
唔怪得我屎眼咁臭

正評：又爽又乾淨，點解唔摔？？
負評：緊係唔摔啦，搞到成手都係屎

用花灑開集中射水柱洗左屎眼

先用沐浴露捽乾淨個屎眼 好爽

你條女點知你屎眼臭

直接捽完先沖

插埋隻手指入去捽

點樣摔屎眼

我會通埋d腸
咁會乾淨d

唔止沖涼摔
屋企忟屎都係抹幾下
再入去用花灑九沖再摔
一定無屎跡係底褲

唔會捅入去

直接塞個花灑入去洗

塞一舊番規
再塞花灑

健康台真係好撚多gay po

好Dirty囉~

我一直以為人人都會洗屎眼
唔洗好撚噁心

捽，唔係摔

痴線 邊個教你地沖涼要捽屎眼

邊有人唔捽ga屌

塞個花灑頭入去咪搞撚掂囉

自己果個唔一定會，人哋果個就一定會

乜有人沖涼唔灌腸

你女友自行開發屎眼咁識玩

佢女友男人黎